點解有班龍友影相麻麻地，都有一堆女跟住佢做model

ig好多呢d人
拎住萬幾蚊既單反 影出黎完全冇構圖可言
又唔識叫model擺pose 企到直畢甩咁都照影
加d 後製effect 黑白、菲林色、古典色⋯就話係作品
都唔知佢地做乜鳩

你葡萄？

因為你比得起錢都可以約女影相

例如？

Ph value=1

圖？

根本係夾錢請，唔通係才華咩

例子唔講啦 大撚把

葡萄又唔算好葡萄 只係覺得好奇怪 你知啦 見到d唔靚既野都有人追捧 會有疑問

你估真係影相咩

要比錢ga

咁點解某個人可以搵到杜小喬，游B去做model？我都好想啪...丫，唔係，係拍佢啲model。

真係有得屌我都影呀
想屌memi

砸牙呀，將就下

應該唔係比錢 果堆係普通樣、普通港女 唔似model

人哋靚仔

唔靚仔打埋d 懶感性既caption好嘔心

賴主係乖孫（酸）

開名啦

我淨係睇相，冇留意啲caption

講咁多野 例子都冇個

個乜柒tomlau 直頭狗公 成個ig 成本141圖鑑咁

純文字討論

見過穿崩結婚main相

相機鏡頭比陽具更能指揮女人

聽講有少少錢可以北上揾人影相

影會活動

影5分鐘都唔知有冇

屯門果隻拿乸都有人影啦

救樓豬老母，係咪講依啲

D女正到已經唔係睇攝影技巧
btw 有個youtube channel叫raw hk, 入面果D人影相真係幾勁
我唔係幫佢宣傳, 廢事貼link, 有興趣可以自己睇

有啲人係想練習或者儲profolio之後收錢影相

其實外國多唔多依啲攝影師

聶三
cti_vision
lazy wong
?

rawhk.......

你自己就係rawhk

幫人幫到足先
大家都用緊m mode,model先決
各花入各眼，放ig都夠用

總有啲on9用m mode嚟打飛機
幾時有AF唔用，用MF？

影人有時唔係一定講構圖
係講俾人既感覺/美感
present出黎既感覺、情感
佢地D 色水執得合唔合適/ 有冇質感
同埋你以為佢地一定係靚女
可能人地搵晒角度搵到人地靚既一面
大把靚靚女女都俾龍友影到、好老土、冇感覺
如果一野以為人地好簡單做到
證明你地冇了解過影人像既細節、精髓

影女唔係睇技術
真係個人美感（feel?)先決

pH value

普普通通無咩特別，唔洗吹奏

“M”odel mode
無吹捧

樓主應該講緊黃耀華

中point

仲有

靚女先決

廢老唔明

阿豬阿狗拎部相機都叫自己做攝影師

咁撚正 d 女

很葡萄應該見唔少走光

條友又比得起錢既

唔知影一個幾錢

其實有d 又唔貴既，rosema 果d 就緊係唔平啦

想知呢啲人靠做咩搵食

有料爆？

雙刀火雞？

似

間hkfilmstore真係好撚柒，全部圖都又濛又重noise，仲女咩樣都睇唔到

樓上嗰啲還可以，你呢啲就真係中曬標題講嗰種

老土到呢

最勁係就算model 唔係特別靚，但影出嚟得ok /岩feel

係咪條女平時P太勁

條友影得柒，最尾幾張d色
連基本審美眼光都冇

條女7+ 影得7